摩佬嘆難買入高水平球員

【體育】曼聯領隊摩連奴指，現今想從別隊挖角引入高水平球員殊非易事，因為人家力足拒絕挖角。

摩連奴在周末聯賽作客修咸頓前承認招攬高水平球員不易，並以熱刺作為例子。「我們可以從熱刺買入他們最出色的球員嗎？不，因為他們不會賣，或因為他們有力量可說不。」

「數年前，誰是熱刺的最出色球員？卡域克。數年後，誰是他們的最佳球員？貝碧托夫。」以上兩人都被曼聯收歸旗下，惟他直言現在曼聯的挖角能力不能與以往相比：「現在我們可以去招納哈利卡尼、迪利阿里、艾歷臣（基斯甸艾歷臣）和孫興民？」

「我們可以前往把這些傢伙帶來嗎？不。所以現在誰更具力量？是他們抑或我們？」轉會窗於元旦日重開，摩佬似暗示難有重大收購：「足球在變，要買入高、高、高水平的球員難多了。」

修咸頓VS曼聯
Now621台02/12 01:30直播

買gtr着草算啦

山神呢

呀妓聽講係下遊隊 唔計

有新魔獸 全能到仆街 Youtube巴 都唔係高水平

曼聯嘆難買入高水平領隊

如果曼城同曼聯交換領隊，我幾有信心哥迪奧拿可以幫曼聯拎英超，曼城會比摩佬搞到變中游班

哥迪奧拿換左大半隊先

曼聯0球星
件渣古又大份又輪盡

但最後會有冠軍

係每隊買到1 2個勁人 洗撚你教?!

摩佬買人都差唔多大半隊

起碼人地按戰術要求買岩人
摩佬見個市場有所謂頂級球員就買返黎
都冇諗過係咪用得著

人地換左就贏
摩佬換左比人炒

比利時果陣又唔見輪盡

提提摩狗
你已經買左ibra mkhitatyan Pogba lkk Alexis linderlof bailly Dalot matic Fred grant

Ching 好波

低水平球員唔好提

要買邊個都唔買唔到
唔怪得daddy
木仔下台未

呢d加入曼之前咪高質素 入左變曬質

提提反摩，上季唔係曼城太勁daddy拎左英超

睇清楚今次摩佬明串曼城咋
上季曼城有能力由熱刺簽到獲加
但話曼聯無能力買熱刺人

熱刺唔會賣人比爭4對手

曼聯的確係難搞過曼城好多
成隊都慣咗打多四個

但都唔會排到第七掛

上季獌好彩，今季先係佢真正實力